狂賀！唔洗過23條同有831以外嘅政改

焦土派又勝一仗

一早話撐薯片係港豬、今次結果代表香港係唔會俾港豬代表到
今次香港有救啦

香港今次有救啦

靜晒？

啲反薯去晒邊？

頂下先，睇下向太同低智森幾開心！

下？姐係焦土派撐左林鄭會輸？

講到焦土好似有票咁